估唔到韓國dc狗仲癲撚過香港

好撚癲
咁樣比佢拖一拖咁就死左

人類啊.......要點嘅教育先出到咁嘅垃圾

韓國的士巴士狗係好癲
巴士狗永遠大油門大brake cls
利申：住過一年首爾